和理shop2.0 商場漫步

見到元朗手足剩係一個位置嗌口號，似乎未必足夠影響到生意會唔會集齊人之後，係商場慢行濟睇，變相商場遊行，繞完一圈繼續行過，去到starbucks美心就停30分鐘嗌口號，然後再行再loop

形式可以咩都唔講慢，剩係慢行，就好似默哀一樣，會比到滿心想買野嘅人一種壓力

以上都係發夢，唔建議做違法野呀

Tui

Tui2

尖沙咀好似幾成功

乜行行下街 9 叫下都會犯法咩

推

我要行街

元朗手足唔夠人

真係要行啦

tst努力中 多d人更好

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打柒晒班歧視支那人嘅鬼佬，決定返香港教仔詠春然後死咗

和理劇透

元朗屯門都要人

元朗少人都照行？

行街啫，少人都應該行

可能被人入地方行為不檢

我建議都可以換個形式，默哀咁慢行，同樣做到效果

Victy有無人咁做 咁多大陸遊客 會嚇親佢哋架

其實只要人多不斷行
都可以令人啲人唔敢入
無風險和你Shop

因為現場大量黑衫耳機便衣狗

既然條街唔比行，我地咪行商場囉

我要shopping

好撚威捉左個人
但梗本係鳩捉

元朗要人

starbuck sasa 咩都關曬閘

行下街，唔犯法又有效果，支持

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

push

光復元朗

海港城同yoho已經收左皮，重快過上星期六

Push

好多full fear防暴

pushhh

元朗隻狗追乜鳩

yoho差d比自己友頂住走唔到，後面d人唔好企咁密

零風險唔明點解咁多人未出發就已經叫人唔好去

pish

我要行街街

聽日繼續

yoho有🐶啊

入黎商埸話人非法集結
究竟係有咩理據

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

TM手足都做緊野

YOHO閃得 班狗幫手封商場

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

Yoho 又收皮，我又行唔到街啦

點解犬隻入到Yoho??

不嬲呀sir做野唔駛人教

邊成功，好撚多Luxury brand 照開，妄顧員工安全，尤其係Richemont group 既牌子

行為不檢
暴動
公眾滋擾

又黎啦班狗

好撚多藍既管理層喺裡面既牌子，伯爵，Van Cleef & Arpels, Dunhill, 積加，江詩丹頓，閪到無人有

和你shop

企係出面恥笑港豬

推post
【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

依家d行動post完全冇人推

行街喇

推呀

和你shop都要進化

要做到無人買野嘅效果，和理非都做到嫁！唔係得裝修先可以

想問今晚旺角有冇花開

其實一千人唔black boc 唔嗌口號只係window shopping 不斷loop 住行都夠癱瘓個商場

〔3月數據〕去年海港城全年營業額高達373億元，平均每日生意額超過一億元。而海港城收入為75.29億元，單單一個商場已經貢獻集團收入的63%、營業盈利72%。全港市場份額則高達7.7%。

海港城shopping一日無一億

商場都係戰地

tui

唔好再抱住街頭戰啦

和理非要進步呀唔可以再剩係遊行

係咪次次都要勇武出黎打爛玻璃呀

而家有簡單做到勇武嘅效果

係零風險呀

大家推呀

商場和你散步，真係屈機，
得閒就屌美心吉野家港豬

真心！唔駛勇武冒風險爆玻璃！剩係企佢門口夠人多都做唔到生意啦

再推

靜靜地行
又得啫

megabox 有冇得諗

去左5區先